有無人睇過Viktor Frankl既 Man in search of meaning

真係好好睇

"We who lived in the concentration camps can remember the men who walked through the huts comforting others, giving away their last piece of bread. They may have been few in number, but they offer sufficient proof that everything can be taken from a man but one thing: the last of the human freedoms--to choose one's attitude in any given set of circumstances, to choose one's own way."